連仇思達都鍾意聽mirror

所以我們都係咁多人唔鍾意佢哋

食屎狗一件風向吹邊就跟邊邊，垃撚圾

屌,睇錯咗做仇b

以為達哥乜水呀

文藝界一向都係消費者主導市場。人哋姜濤啲粉絲，三日唔埋就登報撐姜濤，又試過去巴士車身同地鐵站燈箱落廣告。有班友平時喺網上講到自己有幾支持廣東歌，實情孤寒過乜，買spotify月費都要幾條友夾，每人出幾蚊咁大把；有啲衰到仙都唔仙，零貢獻。呢啲口頭支持，好心摺埋。我淨係睇到姜濤同Mirror係有付出努力，佢班粉絲亦係真心支持，咁先係營造到一個健康市場。撳實個荷包猛嗌支持廣東歌，有屁用？

呢D去政事台啦

無人有興趣知佢D嘢